RMB資本管制之後

離岸人民幣隔夜拆款利率最高打到150。中資企業被要求外匯回流，都大筆取出在港人民幣匯回國內交差。

正在起草，個人資産條例規定個人資産不得超過10萬元。

公私合營法通過。計劃3年內徹底消滅私營經濟。將個體戶定爲投機倒把。

=> 接下來要逐步消滅私有資產

返去1978年，支共改革開放前

大方向會係咁

學印度推出新鈔票
迫你d 人換